獌狗都贏唔到 幾時到你地車狗啊

用下個死人腦喇
英超第二唔夠西甲中游打
更何況你地車狗???
仲要作客 真係那來的自信

車迷可以訓教

車狗負皮?

負多d皮喇死車狗

2

一隊打疤
一隊打西甲中游
唔流爭啦 兩隊都垃圾